楊千嬅幫tvb唱主題曲

成十年冇聽過楊千嬅唱tvb既主題曲,估唔到佢會唱番主題曲,仲諗住而家tvb果d主題曲已經被星夢果堆歌手包辦哂。